認真問 關蛇去左邊

平時成日帶頭
無追post 比人拉左定潛左水